唉，以前唔信老一輩既說話。原來真係三歲定八十

三歲定係八十歲都要呼吸。。。

我笑點低，上面時裝好笑

笑？ 人地時裝show真係着呢4 套戰衣嫁

成日自貼

咪臭係

詩詩

又係呢班垃圾

真

黏黏

真的假不了

agger